[90後真男人] 爸爸養活一家九口 被喻新獅子山下精神

情濃飯桌

飯桌是家人聚在一起進餐的地方，也是維繫家人感情是最重要的傢俱。 Arif 是一名貨車司機，也是七個孩子的爸爸。他每天工作 13 小時，堅持自食其力。融樂會一次家訪，發現他們一家九口，除了睡之外，竟然完全沒有其他傢俱。融樂會馬上為每個小孩添置了一張椅子，以及一張摺桌，讓他們可以好好用餐，也讓孩子可以在桌上做功課。

今天 Arif 一家過著融洽快樂的生活，七個小孩正努力學習中文和普通話。他們一家從未到過香港海灘，願望是在暑假一嚐海灘漫步的感覺。

你的捐款，不但可以令 Arif 一家夢想成真，更可為其他有需要的南亞裔家庭添置生活必需品，以及資助他們的假日康樂活動。

您們的捐獻及支持 , 將是融樂會繼續服務香港少數族裔居民的基礎及條件 , 也是燃亮無數少數族裔青年人生命的火柴。

我屌你老母臭閪我日日番工假日攰到留係屋企訓教
你叫我支助呢啲劣等人種去玩無撚野呀

屌你老母

南亞裔家庭

Racist

戇鳩

具體啲講獅子山精神係咪即係窮到一個新低點都死唔去咁解?

樓上諸位 都未睇到危機所在

連登仔

點解咁都可以做例叫人捐錢？

生幾多係你自己決定，

你要生咁多搞到全家捱窮都係你自己既原因

唔通我個個月使晒d錢又話窮叫人資助我？

仲要叫人捐錢比你玩係咪on9

生9件遲早多過港豬嘛
試但啦
反正計劃移民
越亂越好 睇人仆街最開心

香港全面伊斯蘭化
以後香港冇得食豬肉

冇錢學人生七件

賣幾件出去啦屌

七件弟日每人生七件

以前伸手問人拎錢係可恥行為

今時今日你唔捐血隨時俾左膠話冷血

痴撚線，應該立法唔撚比窮人生仔

先唔講蝻
融樂會你自己條數衰到上新聞
仲好意思叫人捐
至於捐比蝻仲on9 要養你啲仔女將來出黎做賊仔 強姦犯 傻架

今天 Arif 一家過著融洽快樂的生活，七個小孩正努力學習中文和普通話。